[3DS/SWITCH]MHXX討論區(84) 唔好推呢個

笑死兩個post都係我開

搶嗰邊樓主個post
巧辣殺

中左1001唔開又比人屌
開又比人屌
好人難做

房主耐力驚人 4場gx祖龍 都係同一人3貓都唔踢佢

係都踢左你先，咁多野講

瞓啦 好嗎

唔好，想學佢地日日對住部機

場已走

好彩我4場都無save 如果唔係好肉赤d素材

又撚人

俾我就貼堂

Brave 銃槍幾好玩

屌你又貼私密日記

又貼

唔好笑我老死牙垃得唔得 佢岩岩幫過新手黎

諗緊整邊把
通常好似冇力
放射又唔知點

唔笑

等幾時

岩呀

訓，聽日再見

WEAK

weak到

jaga

屌，有我名，好驚遲啲貓車畀你貼堂

我淨係會貼佢果D

十卜!

我都想打牙祖

聽日啦 要訓 昨晚無訓

鬥技爆鎚on99

ok

想問下巴打們控碎神島係咪多數係 反2 裝速2 裝up 咁？ 不無d易整d，小弟無咁多勁珠，所以先想用神島刷快d

反2 陷師 裝up必要
最好有埋耳塞

姐係裝速唔洗？
我最岩個粒珠得裝up7 3o

已經夠砌

lm

all weak

weak

ho moon
有冇人屠龍

我呢就瞓醒返到公司冇野做
你仲有冇精神打落去啊

邊會咁weak
一陣仲要睇龍珠

想問
玩控場 用麻片/蟲棍定 神島 方便同有效益

另外想問 今集 好似好少人玩眠爆 炸死啲龍

睇下你想點玩同配裝係配成點
我自己就麻片裝專用係捕獲任度因為插左罠師同觀察眼
麻棍裝就半控半輸出
神島我就用係控碎龍任同埋d一般G位任度

至於點解禁少人玩眠爆
我相信最大原因係因為街場d仆街仔唔識收手9斬打返醒隻怪
眠左等於冇眠
所以先少街外人玩眠爆
有時有d任會玩眠爆例如打麒麟或者爆完部位就交sub任走人果d任
房主會寫到明係睡爆限定

清完村下位
係時候整裝

二名有無邊套岩雙手/片手/太刀玩

青電

仲有武器

太刀=鎧裂 岩穿 燼滅
黑炎王同天眼都好似可以玩下

lemon 重甲 有冇人一齊打？
09 7668 0107 1517

Z順
07 7181 0167 1346

屌 砌晒先再諗

呢套裝夠唔夠玩?
鍊金奶媽裝

■女／剣士■ --- 頑シミュMHXX ver.0.9 ---
防御力 [541→725]／空きスロ [0]／武器[0]
頭装備：虚心のピアス [0]
胴装備：バンギスＸメイル [0]
腕装備：グルニャンＸマンシュ [0]
腰装備：バンギスＸコイル [2]
脚装備：グルニャンＸブーツ [2]
お守り：天の護石(広域+11) [3]
装飾品：研磨珠【１】×3、友愛珠【１】×4
耐性値：火[2] 水[2] 雷[-6] 氷[2] 龍[-6] 計[-6]

砥石使用高速化
明鏡止水
広域化+2
グルメ（早食い+2、お肉大好き、キノコ大好き）

夠啦

廣域11 3s

砌完麻片控裝

一場麻2次 騎2次 落穴 麻穴 咁就差唔多

e, 請問呢個點禁出黎？同埋點睇有咩勳章

+ menu
ギルドカート（公會卡）

有無人一齊刷燼滅刃
11-5792-7727-7554

花式binc

召喚二宮和也巴打

力盡兩次 慘慘豬

番工不了

Z順
35 5881 4446 5362
-2

快磨刀做乜換節食啦
同埋茸食冇廣域效果的

速磨狩技石
茸食係俾自己用既

應該話
速磨係貓裝送既

2+5+5快
定3+5+5快呢
有時節食會慳到3果支野
打超特時可以飲到兩次

■女／剣士■ --- 頑シミュMHXX ver.0.9 ---
防御力 [551→730]／空きスロ [0]／武器[0]
頭装備：ハプルＸキャップ [2]
胴装備：レックスXRメイル [2]
腕装備：GXレックスアーム [2]
腰装備：フィリアXRフォールド [3]
脚装備：ダマスクXRグリーヴ [1]
お守り：天の護石(広域+11) [3]
装飾品：治癒珠【２】、無心珠【３】、友愛珠【１】、友愛珠【２】、節食珠【１】×5
耐性値：火[4] 水[4] 雷[-10] 氷[0] 龍[-8] 計[-10]

明鏡止水
体力回復量UP
広域化+2
早食い+2
満足感
-------------------------------

咁樣?

有冇巴可以carry下g4天翼
33-7885-5317-0535

■女／剣士■ --- 頑シミュMHXX ver.0.9 ---
防御力 [537→713]／空きスロ [0]／武器[3]
頭装備：虚心のピアス [0]
胴装備：レックスXRメイル [2]
腕装備：クロオビＸアーム [胴系統倍化]
腰装備：フィリアXRフォールド [3]
脚装備：クロオビＸグリーヴ [胴系統倍化]
お守り：天の護石(広域+11) [3]
装飾品：研磨珠【１】（胴）、節食珠【１】（胴）、治癒珠【２】、研磨珠【１】×2、友愛珠【１】、友愛珠【２】、節食珠【１】×2
耐性値：火[6] 水[8] 雷[3] 氷[8] 龍[0] 計[25]

砥石使用高速化
明鏡止水
体力回復量UP
広域化+2
早食い+2
満足感
-------------------------------

呢個夠哂終極喇掛?

回復量改根性,廣域食唔到效果

有冇巴打仲可以開到呢個任

定係已經開唔到

任down㗎喎

呢個唔係就咁dl嘅event quest嚟架咩

Hr 2 關鍵任

18-6187-2868-3147

最憎番夜 朝早起身冇場打

你老母住家生癌死

你開就有

等我一陣
Wc中 差鐳公就清晒G1

輕鬆歡樂清任場
g1-g3
32 7105 1638 3951

有冇人想打金雷公G5

-2

冇

開咗波

乜都打Z
42 0993 1489 4625
1111

clear 左話俾我知 skip 著先

-1打住等

幫推 唔打

完

-1

p3就係要打G5果個

鎧裂超特solo都打到想嘔
仲有咁多超特點捱

聰明人

屋企對出有空人飛人

仲有無位

想問個d 集會任有 ... 係咪一定要自己開一次

蹲通二點射都仲有得合

要3個獰猛轟龍鱗
希望可以2round內打哂

有冇人刷檸檬恐暴龍

用盜寶貓偷

偷到我就report你

組隊
1領隊3盜寶
唔殺龍
鳩偷

唔該哂 食飯先

唔打埋超特

我勸你睇一睇wiki先講野

原來未打隻辣殺

我想問啱啱你件衫背後嗰條帶係咩裝嚟 見條帶黃黑色又印住啲好似遊戲王埃及文咁襯衫都幾靚

問兩樣嘢

最近試玩空戰盾斧

跳完成日過哂龍

點預得準d 同埋落點咩位無咁易硬食招換血？

兩分鐘麻兩次騎兩次

打呢個任嗰套裝

即係兩分鐘條龍都企係度

走位技術點教
對隻怪熟同埋唔好心急囉

有位未

新手想問
個儲物箱係唔係23版係極限

有冇巴打打白疾風 由低打起

何輝

yes最多得23頁

入未

有

fd

unfd

undefined

comeondude

你好媽

鎧裂超特

Solo

Z順-2
69 1189 5416 3460

岀現了

你班友虐貓

幫我回帶
上個post係咪話佢係仆街？
佢衰D咩

打完自己果場之後走叫z順

碎龍護石團 39 1615 5727 4884

開名啦

玩棍 狀2斬2乘名人高耳 仲有咩技可裝

又係你 開名啦

陷阱師？不過我放棄咗狀2了要狀1換多個業物

麻棍？
飛燕囉高耳我呢啲弱者先用
唔出可以多幾招 罠師磨刀業物個啲

高耳比較針對 泛用黎講我會放棄出高耳

玩麻棍 狀2換狀1唔會差好多咩

狀2斬2名人飛燕業物咁?

我前排拆左套係狀2斬2名人罠師回2，
如果拎黎打斬龍電龍呢D係幾好用

G1 毒怪鳥
57 8360 7507 9362

但係高耳騎龍好用喎
騎黑炎王就係好例子

睇怪決定落唔落高耳
大部份怪都唔洗用高耳擋，如果KEEP到3色用高耳就太多餘

爬下養蟲文先

閃光神
SAD
我就爆位

賣曬果D貓瑞材去

有冇人打鬥技大會

有冇巴打可以幫打G位重甲蟲
30-7863-7105-3116
差條尾個素材

想學下盾斧，想問下點連技，我用開第一果個模式

我都係咁諗
玩重弩真係要儲好多
搞到個倉冇晒位

鬥技大會 街場夠兩個人
條友問我等唔等多兩個

玩鬥快

上bilibili 睇紅牛盾斧
睇完用到返唔到轉頭

食飯先

村長打到上九星
但集會打都未打過
上位迅龍裝又要集會上位map先有個啲素材

SOLO到9星 打集會上位應該都無咩問題

今朝打千刃鬥技先精彩
有個街客一入場唔夠1分鐘就貓左
跟住即刻cut線

想問下特上腹袋點打先出
睇極wiki都唔明
佢話有個G2小型採集任有但係又冇講點先有呢個任..

可以貓9次架喎
驚wt

求巴打幫打hr11緊急天慧龍
卡左成個星期啦
13168415208529

Z順
69 1189 5416 3460
-1

打地下爬下爬下啲蟲 掘屍會有/打G2毒怪鳥個副任

之前如果你食特攻飯
+1 食完 34 ->37
+2 食 37 -> 38
唔知有無記錯理解錯同唔知今集有無改

琴晚同完兩個大神玩 就知道自己幾咁渺小 閃光同gtr

咦好似又第2條計法🤔 當我無講過

有無場玩下 ?
等睇lol wc

呢句真

有冇z場

有匠2唔出業物都ok
隊友咁岩騎緊果陣把握時間磨刀就夠

而家砌咗係斬2狀2名人高耳飛燕

有冇人刷碎
想練下眠完麻捉

btw 玩空戰mode會用邊招狩技

吸人啲精

名人好似只係騎上龍藍bar吉快啲
你有高耳唔洗名人都得
名人無加騎乘傷害(飛燕先加,好似係)

臨戰防炒車

乗り名人，騎乘積蓄值1.25倍，騎上去之後用小刀狂砍的騎倒積蓄值1.25倍

飛燕唔係加空中攻擊傷害咩

唔知有加
如果係咁我唔出高耳

出高耳係見面快吸兩燈同鳩跳方便

唔該哂pan gor

啲成長餌係咪只可以逐個逐個採集
一直都無視賣哂

有冇場

幫手打埋個鐳公超特ok?

可以貓交易

頭先你唔走就一早打左啦

【倫常慘案】葵盛東邨男子墮樓

應該係呢單啦

玩麻棍會用邊隻蟲 上網睇話用呢隻幾好

59 8289 3992 2019 1111 Z

麻棍緊係用翻廣域

-1 打住等

訓一陣先打 又要番夜

有無人一齊刷護石？

粒頂數值石點跟呀
龍護 痛5達10 3s

之後通常力重速會主升邊種

有冇巴打神島控碎既心得, YOUTUBE 得一段

回家玉背擊上彈眠彈麻陷麻彈落穴捕獲交十

最後加多個 屌重弩

一口氣追返哂龍珠 感覺好爽

廣域三項平均升晒
自私打就升盡速

好似係

超?

on9爆鎚 碌黎碌去煩到閪咁
同人打十幾次鬥技
Best 5 全部差5-10 秒S

神島套裝好難整......

有無z順場？

佢會碌爆炸彈
你懂的

有冇人知左上套裝身腰腳係乜黎

係 睇完新形態

蟲棍都幾好玩 不過好難吸三色

咁都叫難整??
求其一粒3洞石就已經可以砌到反2裝填罠師耳栓

閃光巴，真係掘定打怪？

淫腳
打完淫魔就會出

係咁多怪太多要記
有啲好鬼難吸

有冇人射碎

me

求hr12一齊打或carry

刷G4 千刃龍升大劍

千刃竜の断刀角 x2
千刃竜の破刃 x4
千刃竜の斬翼爪 x3

39 1701 4723 6530

碎龍鬥技大會 會心珠1
40 6690 9082 3408

z順場
06-0258-8460-7429
-2

molamola

仲敢上黎呢下好野

打怪做乜 我清緊任

屌 我唔記得帶鋤

我差4粒

我都唔記得

問個老野睇下有無鋤送

頭先問完佢俾啲咩千里眼之藥我

夜鳥腰

入左

爆鎚鬥技有冇人carry
差呢個全S

好難咩

Z順場 -1 得hr11
55-7014-7636-0685

my fault

唔好彩掛
搭街人 佢大劍 我銃槍
Best 5 全部差少少

等我仲見你地周圍走，但一嚿石都冇返過黎

隻抽

大劍

一開頭我仲周圍掘 然後先醒起係掘礦點

洗鬼記 亂試咪得

Solo打獰猛溶岩魚慘過食三舊屎

跛腳仲會走來走去係咁換區

即係咩

有無位 想打一陣

－2

呀屌
轉 重弩+銃槍 即刻搞掂

但唔係要有增頭咩

有幾難有

防御力 [401→542]／空きスロ [0]／武器[0]
頭装備：ハイメタＸヘルム [2]
胴装備：アカムトXRウルンペ [0]
腕装備：クシャナXRマカーン [1]
腰装備：ザザミXRコート [0]
脚装備：GXフィリアレギンス [2]
お守り：【お守り】(KO+10) [3]
装飾品：抑反珠【３】、罠師珠【１】×5
耐性値：火[0] 水[7] 雷[-6] 氷[8] 龍[-9] 計[0]

耳栓
反動軽減+2
装填数UP
KO術
罠師

唔要KO術既話
求其一粒3洞石就搞掂
使鬼增彈

Brave 紅黑銃槍
斬味+2
業物
炮術王
炸彈人
納刀術

仲有乜技可以揀

炮術王轉炮術師慳返啲point? 貓飯可以buff到變炮術王好似係

新手留名 有冇巴打想一齊打
Z順 我hr11 -1
55-7014-7636-0685

痴線點解我WIKI出唔到

唔洗出狀態異常攻擊強化+2?

係咪都三粒眠 四粒麻 出黎作用不大

咁撚長

你有無去過混裝器混過啊

明白

伸手伸到人地幫你混埋裝

混完都唔知作用係乜呢下好野

我覺得

[quote]求hr12一齊打或carry

刷G4 千刃龍升大劍

千刃竜の断刀角 x2
千刃竜の破刃 x4
千刃竜の斬翼爪 x3

13 0825 1589 1116

59 8289 3992 2019 1111 Z
-1

入黎淨打兩舖得唔得

fulled

新手想伸手

我見到佢carry我

求carry

超特鎧裂求幫拖 38 2896 7895 3383

開始練到上彈鬼人

冇人莊

開放俾街場啦

多個人都好

有呀 我應該冇鎖

較ターゲット

57-3636-2871-6719

Z 100up

你俾啲誠意放下TRAP 會快少少

我得左

打其他？

多謝大家

就出去

而家明個原理喇
其實就係RXA上彈時，㩒方向制個人都會郁少少，咁就會仆落去，
而家1區上眠成功率已經好高
鬼人彈只係難在視點要相反

鏡玉我未開G4獰猛化千刃
打唔到
我磨下再搵大家幫手

千刃竜の鏡玉 5%

所により獰猛なセルレギオス

較定個鬼人彈, 鏡頭向後
行路上彈落崖之後狂撳A

好難咩

每次見牙閃既留言就係食飯同出街

之前諗得好複雜，
以為rxa 個時間要捉到正一正

所以我唔留言

樓上係雞

我咁set係咪已經公開？

寵物G

yes
但你應該較ターゲット

你刀系

左定右按一下
唔識日文

G

？
第三行，之後揀怪

有場？

原來第三行係怪名
你講我先知

你CODE都冇打出嚟邊會有人JOIN

SORRY，少睇一個QUOTE
我柒

想試裝

有無人開Z順

I join

Z順-3 09 0065 9193 7629

整左咩新野

Brave 紅黑銃槍
搭增彈頭 680防
比檸猛恐暴踩一腳冇半行血

雙刀技能會咩推介？
諗到頭都大埋

屬強屬2一定要
但其他技唔知配咩好
出匠2業物又配唔到會心啲技
出會心啲技又配唔到高磨

防御力 [618→812]／空きスロ [0]／武器[3]
頭装備：どんぐりＸヘルム [1]
胴装備：グリードXRメイル [3]
腕装備：GXブラキアーム [1]
腰装備：ドラゴンスパイン [1]
脚装備：ドラゴンフット [2]
お守り：天の護石(斬れ味+5,爆弾強化+7) [3]
装飾品：装填珠【１】×3、装填珠【３】、神護珠【１】×5、爆師珠【１】、砲術珠【１】×2
耐性値：火[0] 水[0] 雷[-1] 氷[-6] 龍[-10] 計[-17]

斬れ味レベル+2
業物
装填数UP
砲術師
ボマー
精霊の加護
-------------------------------

個加護可以換其他5洞技

那有石

掘啦望

掘未

訓醒有冇場

No.?

你開我入

晏啲 食飯先

屌兩次冇碎出

13 up Zzzzz
34 1579 2042 9952
1111

入左粒 斬味+6 裝填數+5 3S
都係叫我用返增彈頭
裝填數Up Up 🙄

人

Luna 玩重弩

散蛋唔洗岀彈導啦廢J

打住等

不安

企遠d

Any z?

笑死XDDDD

換番近戰先

鐳公一分鐘完場

識玩一定係用負雷耐

Z順場 自由武輕鬆玩
16-2865-6151-2861
-3

收工🤗

整咗骸龍銃
慳返斬2
出業物搞掂

溝女

約左女朋友 想唔出

-1了

8技麻片

溜5 達10 冇洞

極星乜乜?

有女

點8技

未爆翼 閃唔到落黎

出埋d垃囝技呃人就得

😦😦

問tuna

G4街場真係見真張
G3以下都叫易刷
G4例排有d柒頭一入去就無啦啦死撚左

有冇ching可以carry我升一個HR?

YS

998?

HR998?

998

刷碎？

緊係唔刷啦

超特/黑龍 求carry

金雷公超特

求carry lemon 水獸
07-9929-7967-2785

我開任喎

有無場

SORRY巴打跟足你4場黑炎王G5放棄

有冇發覺你2個1場打中我嘅次數仲多過d怪打中我

求carry一場超特/黑龍

開未

見到一下

比你炸咗30次都有

玩十卜係咁 金獅咁細隻

唔緊要 p2開

唔止今場

咦等我5分鐘我執執裝先

比隻大既你玩

想問下麒麟xr點先解到

最記得係好似幾次last hit 都炸一炸你

不了

我頭先儲3比你炸左兩次

4場都過唔到？

今次仲唔到你

code?

05-6221-5772-6649
3333
求carry一場超特

迷巴都要求carry

閣蟷螂1場-3
26 4484 5414 6954

第五場失敗

黑炎王 G3開始打
35-5194-2507-6684

執緊裝，執完仲有位先入

55-1903-7528-8908
Z順 -2

推

衰左兩場都唔pass

我發覺我好似手賤賣撚左個劍聖頭

抵撚死

定係合成用左

劍聖頭垃圾是但啦

搵緊

合成左 嚇死禾

求carry lemon 大怪鳥
07-9929-7967-2785

得 整完

炒左luna裝

其實究竟點解打碎龍出唔出特攻+2都係用咁多粒麻／眠彈

位

有冇人一齊刷護石，掘嗰種，唔夠打碎龍

-1位

冰島

我個套囉

開定場先比知打咩都好呀

麻片呀

是但開隻超特
你揀

用白疾風輕弩打白疾風

下一個到我

05-6221-5772-6649
3333
求carry一場超特

-1

真係8技

打咩超特好

望下禾

臭雞抄禾

想觀戰

你咪又係line問我

2017.10.07 星期六
04:24 Luna☃ 出多招咩技好

睇緊野冇留意添

臭雞公開你個line先

luna line id : luna5204ever

多d客

狗男女

LUNA打超特有2個技都係廢

勁

有無Z順場

同求

XDDDD

我開算打一R去食飯
Z順-3
53 6098 2733 8557

你過左呢隻7頭超特未

未，但唔知點解紅冠左

屌
我quote錯人

心諗你問咩

嘩唔記得個舊火唔J回得

55-1903-7528-8908
z順 -2

-2大力推

Z順-1
16-2865-6151-2861

屌你老母舊火真係好撚煩

卡關呀

我未

係咪Java 版混裝先有得check 缺咩護石

yes

齊人再打

見證唔到迷巴999 了

有位我打

問清楚先 個3舊火係唔係唔會追人，只係3個fix死既角度

邊隻啊清

咁我入番去先

直線

sor 燼滅

closed
再開?

開

屌仲等我懶醒左右行諗住bait鳩佢

WOODY係邊位巴打 打完自己場g5 黑炎就走

sor我黎 要屌女

再開
25-8772-2351-2278
6366

啊
有野搞
9:30再開

hoball

你係用弓果位巴打？

唔係
佢鳩up fake你

咁都要撚
我都想同用弓果位巴打講聲唔好意思
細佬要食飯 唔打住

利申我係房主唔係Woody

下次 走都講聲呀

我有同你打完盾蟹架

SOR 9UP下唔好介意

原來你唔係woody

G4 天翼龍
07-9929-7967-2785
-3

又有新boss

梳

返來
準備再開

15 0023 6630 9730
碎龍-1

快啦

gogogo

03-9814-8024-3676
5555

超特燼滅覆桌

G4 天翼龍
07-9929-7967-2785
-2

咁快滿

15 9300 7926 4463
碎龍

天翼龍係咩

最終。隱藏。大boss

裹二名

55-1903-7528-8908
z順 -1

螳螂求幫過
61-0358-2580-7745

開緊

有冇 Z?

十卜

25 0869 4954 0901
1111
13up zzzzzzzzz

屌佢招地火可以點避

入嚟掛機得唔得

唔好中

勇氣可以跑

On9
以為三色防到佢咆哮😦

有位你咪入

Y擋完後即爆即死

高耳擋唔到

用返武士道

無事道一J回就踩嫁

打超特燼滅我一定帶絕回

差一個唔該曬

MAO唔好轉武
雙麻棍

RJ到2046喎

on9

個根性呢

轉Z順啦

差幾多升
會唔會扣到要打兩場

打到過啊咩啊

頭先900幾
而家1100

求大神帶升上hr8
50 7493 7913 7516

試多次?

有無場？

有無人帶升hr

Noob巴打斷線？

入左 求帶升hr

屌你招噴火真係on99

第一次成功用跳避大風車

J回早咗
根性又唔夠血

55-1903-7828-8908
z順 -2

weak到xdddd

你地打緊咩啊
好似好剌激禁既

得超特先會咁刺激 一秒都唔可放鬆
打完 成身濕哂

開左場獰猛化 千刃

所により獰猛なセルレギオス

有個hr999入左黎

打一場出左千刃竜の鏡玉 5%

超時冇拎到冇左

點解會咁

有冇高手幫?
HR12緊急
65-5884-9114-9227

Z順 -2 hr11
一齊打下
26 8478 8613 9803

屌你老母個根性去左邊

冇左

應該係燼滅刃

好JA啊

佢唔叫應該食到粉救得切

點解會超時？

好明顯掛住cap圖同打字

下我剛剛落地ja wor

終於返到屋企

跟機

超特黑炎 驚比人貼堂

我都想跟

無事既
爆左翼就係傻仔

z順場
21-6080-2604-1021

無事既
我包底3貓

四個垃圾

ping之前已經食左粉

打第二局又出左

5%唔算低

隻野眠抗咁低既

成行每格計5%好難唔中

暈左都照殺到人

斷撚左？

食爆風都死

成身都share用嘅下場

我以後唔會企佢正前面開炮

超特已經算好 唔係超特訓4次

3射手 咁我繼續麻片

做乜9

不嬲都怕死射側身

斷線我想嫁 ?

仲諗住佢開炮先避都未遲
點知速射緊就俾佢噴死咗

佢都斷埋啊清

我都斷呀
我屌緊自己呀

金獅求carry
07-9929-7967-2785

垃圾手機

呢三個射手會換散彈同亡國架

屌

無人性

凍飲

re la

我錯

想丟回家玉

大家望下我個飯

有冇巴打Z ?
19-3016-2860-5566
-1 會開超特

好殘忍

有野做 閃人先

lunag打緊?

啱啱食完飯 準備去沖涼

我都係玩多一round番工

冧巴都未打就自動波入

利申定 入黎練棍

mon撚住呢度

DLLM
兩次都係捉我食野果下硬直

有冇z順

差啲比你謀殺

襟下擋就無哂氣

點樣可以吸個精華吸好啲

認真 呢樣只可以靠練

55-1903-7828-8908
z順 -1

印彈

係 senpai

有無團

JAGA

轉Z順

支笛又幾正

不了
晏啲再打

不了
而家就打

吹個屬性防都加得幾多

-1 !!

少佐玩?

?房號呢

Pw?

3333定4444

09 7023 7670 2979
HR12到閣螳螂
-2

5555

藍名user

我轉麻片

有野做sor

03-9814-8024-3676
5000+500+50+5
Z順

30 4943 1338 3896
白疾 -2

兩個999

2個999

入唔到去抱大腿呀

求幫或一齊打 hr11緊急
可能要連打三場
26-8478-8613-9803
Thanks

番工

過超特

㩒到手掣都爛先開到一刀

郁唔到

any z？

鎚仔裝應該用咩外觀好

寶纏

兩個廣2

u open?

大岡

03-4789-6909-5264

1111

Z -3

Sorry noob巴..

講sorry仲叫人noob

G3緊急 求carry
45 9519 0068 5977

肥Ken呢

訓教姐
你地搵個鳩用閃光彈就打得贏

明明就打得死
Btw thanks

梳鳩
一落閘走撚埋過黎

兩位奶媽

頭先都係同阿垃咁樣玩先過到燼滅
卡左成6,7場

我尋晚同人打天眼 fail左4-5次都未過到
今晚行行企企就過左

上面 -1

想企

我上次打千刃竜の反逆鱗差唔多打左10局

ki巴你入?

G3-G5黑炎王 08-9937-0710-4723
-2 有無人幫拖

有位

03-9814-8024-3676
pw5555

低防到壓一下就開左根性咁撚樣

我抖下先 射射curry

散咗水

黑龍都無咁痛
紅黑就下下秒 好似係

wifi自爆

岩穿7之後打上去
67 4353 2709 8976

你升哂咁人地升乜

次次打到一半就斷wifi

幫我升

咩呀咁7都有3456果啲證架嘛

-3

自撚私

嘩多謝喎

Any z ?

遲啲真係要mark低班自私撚係第一頁

由一打起咯

冇問題架都係半個鐘

Show Blocked User - 袁澧琳世界第一

on9到溝通唔到

多謝大大由1開到7帶我打

我出卷架 你打完仲有得掘料 你有賺

咁開Z順 最緊要大家開心姐

睇番上面你講咩先啦大家開心

頭先有frd要幫
sor

諗起ns岩岩出果陣
我開燼滅由lv1打起俾班hr2,3入黎吸料都俾人屌我自私撚

21-6080-2604-1021

Z

-2

開開心心

p.s. 呢d二名場無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

開開心心
回復G自備，入場包一粒粉塵，第二粒起188

我開場7 你地問我咁你地點升
我以為你地都想刷岩穿料所以話由一打起都ok
我點知你係想我開z順姐 我係你條蟲咩

唔緊要，都full左

屌那星下次開任我收番錢先

大條道理

真係溝通唔到

下次我開場希望每人先畀返5枝強走我

點解你地打算同D弱智溝通

box冇位, 不了

我決定放棄

下次

其實講咁耐佢都未答過我問題
都係不斷自己講自己野

理佢做乜

主要係佢地當左個post係佢地私人
你唔係自已友就黎批鬥你
你睇上面已經有隻隔post都入黎柒

人地好心先開個lv7比你地打
唔洗你由3456打起
重唔多謝人?

我開俾你拎劵, 你應該要感恩

唔自私就係自己友
邊個自撚私咪屌邊個
真人又唔識你洗撚同你客氣

算啦 細蚊仔唔知頭唔知路姐 大家唔好再屌佢了

問佢人地升乜又唔答, 講到好似我屌佢咁

我地邊會屌佢 直接block撚左啦

打未
想炸開人

等緊

大家開開心心愛回家超特求carry

62-0451-4315-0584
ZZZ

仲唔多謝我?

咁我以爲你個升乜係升岩穿武器嘛

岩穿裝啦咩都好啦
咁我誤會左你個意思咪話由1打起
而家睇返先明升乜係升其他野即係z順

巴打下次想清二名開Z啦 淨係你清二名對其他人好唔公平

我幾時有講過想同你打

我唔係自私撚呀z順我做最後一個又點話
利申：好撚廢

隼頭係村6星以下全清定係所有村任都清？

明白 唔該巴打提醒

lm食花生

下嘈完喇

但生態係唔同左既，MHX個陣我真係求人開高lv個d比我

唉
老屎忽又屌人

係我唔識規矩 大家打機求開心姐

6/6下ALL

X個陣整哂成套黑炎王10lv 自己仲係lv1黑炎

把槍又幾鬼靚

我ns先玩返，開頭都心諗有咩問題
而家明了，
二名裝冇混裝勁，
好多人又乜都整晒

我MHX用黑炎用到落尾

我諗今集為冠仲多過為裝，
咁就一定係升自己

想開真桐花裝，但傳說職人個G4 個任出唔到，其他工房1234 都打哂

清哂都未有

嗰陣養到10又冇冠 又冇特別獎勵 痴場升爆套裝就算 等人開唔洗由頭打起 好彩嘅話有啲lv可以skip埋

我啲炮究竟有冇中怪

集會有幾個任要清
拔劍未

老屎忽又講過去

我為咗啲呼吸色嚟襯衫先打超特

隼刃頭真係一日答四五次

我新手講未來

想問隼刃頭點拎

email俾你

唔小心賣撚左！

pm我

賣撚咗佢send比你個email?

係

LUNA幾時同我打機

？呢個唔洗專登問

21-6080-2604-1021

Z

-1

走曬

G4 KEY QUEST
03-5433-9361-3791

個背位先係橙燈?

隻隻唔同

MHX黑炎燼滅用到尾

WIKI有得睇

FYI

唔好意思
拔劍係咩黎 邊幾個任？

大多數係肚仔

ok 搵下先

清到咁上下要你去拔把英雄之劍喎

想用黎襯套近戰既腳part 全部gunner 款黎
垃圾game

-1-1-1-1-1

岩岩拔左劍
未見有其他任出

我明

謝謝你

幫忙補充一下

4.依頼：伝説の職人の依頼

G★★★★：鎧・砕・斬の包囲網を越えて

這個任務必須要解到G4星出現緊急任務(就是那隻金色的螳螂)時，才會出現。

冇玉

三粒

臭雞

論功行賞

仲諗住當佢碎咁控

我都試過
唔等既

打一場又走
-1呀

有無高手幫打超特黑炎王
35-6139-1441-4401
-3

好

見到超特就走

無set pw你又知一定係呢到d人

-1呀
超特白迅

一入黎見到超特

我都冇話係呢度d人

希望貓少幾次

！！！原來係咁

屌仲諗住入tim

想打迅仔呀

我有

G4 KEY QUEST
03-5433-9361-3791

-1呀 老手新手都入黎打打

打到錯晒 sor

46-3685-1252-4313
999HR+

會盡快999

冇資格入

999hr+要1000hr

系

21 0196 1553 2519
青電主5 -1

。。。。。。

第一次打超特

食野先

乜田仲打唔打

打多陣

i am p4..
我都仲可以打

8964
-1
打一兩round

我比佢追打左4 5次，避左幾次，你都唔肯食粉我真係無野好講

辣殺

冇人散水定打辣殺怪算

小妹手慢未搵到d粉牙

21 0196 1553 2519
G 位-1

成10幾20秒

屌你阿祖

同埋唔嬲唔食落穴，好似係

睇wiki又真係

呃你做咩

小妹要認真了

叫多個啦，你又唔熟怪仲要控

唔控了

carry未

今日當黑 第2次一load好地圖就比人送返屋企

仲諗住練下台上面射

二連火點搞

唔知, 淨係知本身唔係射我果粒我避就中

黑龍? 用近戰仲易打

係
俾佢射到三貓

睇片兩支重弩係門口位射得好爽, 隻野個頭水平就係對正門口位

岩岩果鋪隻野走黎走去射條毛咩

係咁過區煩過我女朋友

岩牙

小妹要睡了

聽日9半直踩到6點半

加油 88

投降啦投降啦

好似開始掌握到
又幾好玩

應該要屈晒係個角落度

試唔試多次

玩緊咩

三重弩打dlc阿joe唔落下面

門口位射到佢變曹星如

即係要1近戰？

未驚過

唔駛

係唔係跟你地企就得

想搶1001

屌 禁錯 唔係想quote

好飽好眼訓

做咩唔brave

用生命硬接

要開放大鏡先射到 個射到既位勁窄

應該提早碌開黎避

個下上緊彈brave唔到

唔知點解咁玩覺得冇咁悶

新屎坑姐，打熟左打多幾場咪又係打到訓著

brave咗上一下唔係射我既

load緊子彈

唔知SOLO GOD識唔識咁玩

打埋呢次俾P4開咗先

有野打可以嗌我

10

痴線2個連埋一齊

一路玩一路笑

得番15粒彈，睇落唔會死

我仲有一半未用

唔掂喎

我估我有一半射左地板

999

我唔開